他说：“如果你用其他机制给个人开罚单，那么你就可以开始从供应端获得，并确保如果企业表现不好，责任就落在参与的每个人身上。”。尽管宣布了打击行动，但没有太多新冠病毒-19的执法行动发生|杰西·马克思| 2021年2月11日|圣地亚哥之声|
酋长们因失误而严重受伤，包括紧逼的特拉维斯·凯尔斯在第三次倒地时的关键性失误。超级碗亮点：Bucs庆祝冠军，Tom Brady赢得MVP | Des Bieler，Mark Maske，Chuck Cuppeppepper | 2021年2月8日|华盛顿邮报
他一辈子都在尽他所能乐意为他人服务，使他们的生活不那么糟糕。现年87岁的弗兰克·安德森（Frank Anderson）热心于为华盛顿特区的无家可归者提供食物。| Dana Hedgpeth | 2021年2月5日|华盛顿邮报|
与此同时，唐契奇并没有达到天高的期望，他的搭档克里斯塔普·波津吉斯自从10月膝盖手术回来后一直在苦苦挣扎。卢卡·唐契奇的小牛队是如何失去了他们快乐的昂首阔步，以及他们是如何找回这种昂首阔步的|本·戈利弗| 2021年2月3日|华盛顿邮报|
Fucso回到了她错过的健身房，使用跑步机和举重。许多接受过冠状病毒疫苗的人都想知道：我能安全地做什么|劳里·麦金利，伦尼·伯恩斯坦| 2021年2月1日|华盛顿邮报
马文所表达的愤怒，一个处于爆发边缘的人，总是一个受了重伤的人。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
我们所有人都可以很容易地想象出一个孤立的人表现糟糕的恐怖场景。繁文缛节扼杀了善良的撒玛利亚人|菲利普·K·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽报
然后，他看到两名重伤的穿制服的警官坐在一辆广播车的前面请不要死拯救被谋杀警察的疯狂战斗|迈克尔·戴利| 2014年12月22日|每日野兽
库诺索娃非常希望变革以民主方式进行。俄罗斯策划基辅流亡政府|安娜·涅姆佐娃| 2014年12月16日|每日野兽
在她第一次登场时，希区柯克说，“她看起来老了，他们把她射得很惨。”阿尔弗雷德·希区柯克的《变黑：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
尽管如此，赌博似乎在这里变得特别迷人，他想被吸引，非常想要。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
夜晚又冷又阴暗，几乎不可能分辨出灯光不好的小月台上的人。离奇的故事|各种各样
所有错误插入纯音（双音节）前平坦；但是斯摩特有两个音节。乔叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小诗|杰弗里·乔叟
所有人都吃得很差，食物不足，这既是由于混乱的粮食安排，也是由于实际缺乏供应。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
一个乡村教区的职员被问到教堂院子里墓碑上的铭文怎么拼写得这么糟糕？《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的